雞

始終都係臭雞

臭死